公司好撚易中招咁，點算?

公司唔係大，十個人，已經一早出左通告要帶口罩，但係有幾個人永遠唔帶，係經理喺公司既時候先帶。我自己已經好小心，長期都喺公司帶口罩，但係佢地幾個人又唔帶口罩，開到聲叫佢地帶都唔肯帶，其中一個仲要成日post ig相，見佢個個星期六日同唔同人gathering，真係嘔血... 呢幾日仲攞命，有個老屎忽話凍，唔開冷氣...

我好怕帶菌返屋企，家中有大有細...

我就嚟痴線....

恐懼撚